如果達哥6月9號唔出 我都唔出了

相信大家都會見到佢

撐達哥撐佔中

你出唔出關你鬼事

大阪Andy 哥會表明6月9日會遊行，機票已訂

Who cares

唔講仲以為你係達哥隻狗

佢出唔出你都唔出架啦 你可以收皮

禾偶像Toyz唔出我都唔出啦

劉馬車同龍心唔出我都唔出了